集思廣益）3分鐘後世界就會消失，你會理3分鐘做咩

我想要啲認真答案

焗杯麵

開套av打個靚飛機

打丁爽住死

做得啲乜，打個電話同親人道别都jam哂

落街散下步算

你夠打3次喎

揸隔離條女對波

你又打到幾多次呀

搵番鍾意嘅人 同佢講我真係好掛住佢

抱住老婆仔女

3分鐘有啲汶水喎

打j

下 我可以幾次wor 唔係正常㗎咩

訓覺啦

好撚過你一張紙巾要抹五次。

趕返公司做埋d野先

Loading

焗完食唔到

強姦女神

打俾一個人同佢講好掛住你

推

返左工先講啦

打返個丁先

繼續返工